是日靚晚餐 月島芝士粟米火腿三文治

10蚊 好味

之前有隻芒果芝士好好味

咩係月島

夠la?

lm睇是晚靚零食

夠哂有突

等聽日睇是日靚午餐

\|/

食開三色芝士

邊到買

呢隻都好味

OK

NO